覺唔覺上年嗰埸時唔知乜9革命只係小朋友玩cosplay？

真

咁有出過去都好過cctoy係屋企指點江山

大人個個都要返工，得班冇工返嘅細蚊仔日日落街玩打仗遊戲

啲女化行裝落去媾仔

差佬cosplay

打完直接去爆房

你條支那豬又做乜撚野呀

2020？

爆完房上網呻俾偽武勇呃閪屌

班on9仔買千幾蚊裝行行企企，緬甸人見到應該笑撚死

班人根本冇資格同緬甸人相提並論

佢冇cosplay 只係違反通例

block咗好多隻5毛狗

香港人仲話自己輸出革命，係抗爭祖師爺

又掩耳盜鈴

人唔笑狗都吠

成功Block五毛，黃絲又贏

呢個真係笑到肚痛

你條臭閪蚑那賤蛆個契家婆淋病毒蛾細路仔codplay都驚到瀨尿

個口號柒撚到加零一
扮哂激進原來要光復返去一個而家大部分社會問題都存在或者開始起源嘅年代
第二句仲撚戇鳩，有咩名副其實（雖然呢場肯定唔係）嘅革命個意義唔係時代性
黎生嗰句我訴求係返工仲有內涵過你

真係要坐監嘅手足係值得尊重
其他班撚屌真係嘥氣啦

你地臭閪蚑那送終條約最有內涵呀臭閪蚑那賤蛆

加革命兩隻字氹啲細路落搭

我睇到個留言嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「黑暴曱甴殺到黎，北上廣深無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；黑暴曱甴殺到黎，北上廣深無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

行行企企叫口號都講武運昌隆

拉

推

我都唔知佢地講緊乜....

諗起CC台同冷氣軍師

美國班槍權燃都係 槍權防極權講左咁多年
今年終於有事結果咪又係縮入老母個閪

呢個年代口口聲聲話用武力但無真軍隊backup既人都係弱智 一早要去驗腦

根本佢哋扮緊警察笑死

唔鍾意就block人，民主wor
#仲惡過共產黨

手足係入面坐，個班裝備wargame撚就繼續扮警察

五毛集合post

台狗賣菠蘿算唔算食香港人血饅頭？

請問春日主義者佛利民(狗隻#76115)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

前年呀傻9

被人當靶射。

覺
仲生勾勾返工俾人玩

此人為著名五毛
Block左十世

咁你點入黎？

駁5刀😹😹😹

珍

人地講緊美國 BLM呀

成班又話革仲，又話反政府

到有隻戲子護旗手死左又要RIP
仲要屌RAP 嘅人係黃衛兵
口徑同支那官媒完全一致
香港人真係得啖笑

懷疑達叔！遺忘手joke!

真係咁多章?

落左廣告

都好過晒班傻閪戴pepe頭盔

罰企。

樓豬唔覆我

有撚用咩

樓上嗰班好似出街行行企企都唔敢

對比緬甸人 樓主句野又講得幾啱

喂，樓主，快啲返屋企睇你阿媽。
頭先新聞報道，一名中年女子被二百萬個香港人輪姦，該中年女子下體失禁，流血不止。
你得罪咁多人，該中年女子好大機會係伯母。

想知前年反送中係咪cosplay呢？其實好簡單，你睇下本地新聞，你睇下國際新聞，小弟從來都未見過一個cosplay party可以動員到咁多人，咁多社會資源。

從來都未見過一個cosplay party會有咁多人命傷亡。

從來都未見過一個cosplay party會令咁多人痛心疾首，甚至懼怕，要令無數嘅香港人離開已紮根嘅家園。

從來都未見過一個cosplay party會令港共如此秋後算帳，無數嘅手足被捕，被控告，要上法庭，要坐監。

如果你堅持反送中一個cosplay party，咁我哋至少破咗一個金尼斯世界紀碌：全世界最多傷亡嘅cosplay party。

我老母冇事，多謝關心

推到樓豬覆我

樓主同一眾人等咪一樣係冷氣軍師

踢波都有得賣廣告啦

pin

石頭？

手足唔是condom

明嘅，中國女多男少，啲女俾領導食晒，五毛溝唔到女，係仇女同葡萄啲嘅。

唔講咁多住，燒咗nike未。

用五毛就買到你個閪腦

唔講咁多住，燒咗nike，轉咗用華為未，淨係可以食菠蘿，鳳梨唔食得喎。
做齊先好講愛國愛黨！

Pin your mom

明嘅，五毛要幾千萬條評論先有買到包米，裝備咁貴啲細佬求其就買到，係葡萄嘅。
Btw 幾時出獄，關心。

你都覺中共無法無天，手足！

好快冇事，拜定先

明明係講緊有條件買裝但唔敢打，條傻尻就spin咗去有冇錢買裝

氹你老母做雞生左你出嚟

前年
唔覺

笑死

呢個真

push

咁柒又要用國安法打擊，政府仲柒

做乜鳩
媾仔咁正常行為點解變左仇女同萄葡
所以啲人話黃屍精神病係冇錯

覆你老母臭屁

你唔係真係覺得全部都係5毛
佢哋講真話笑柒你班仆街
人哋去坐監你哋就喺度就袖手旁觀
喺度打飛機食黃店叫自己做革命
人唔笑狗都吠啦

政府柒係一回事
但你同句野柒都係一回事

冇着數個國家撚有人愛咩戇鳩

1949開始年你地臭閪蚑那咪係一堆賤蛆cosplay 做人

林鄭話收回 好心就見好就收啦
仲要玩大佢搞到推國安法又改選舉 比班細蚊仔害死

駁唔到

扔汽油彈燒地下cctoy即刻打晒飛機話出左火魔好勁好勁，轉個頭拎水淋返熄佢，到底做乜鳩

有火 = 畫面靚 = 黃絲又贏

離成十幾米先有狗
D柒頭又要驚 又要掉 拋得兩三米燒地下

你老母放工都係由做雞COSPLAY做良家婦女

香港有乜革命？帶風向就多

好在緬甸香港唔同期發生
依家緬甸死左成600條友 香港係條街鳩行就話乜革命
真係情何以堪

pish

樓豬條底褲黃過我條底褲

你真係人一黃腦便殘

屌你

好多無名浮屍同跳樓死架
仲有佢地嘅親朋戚友呢 唔止600人啦

p圖你都信。

返學比人杯？

lm
高汁po

黃世染：對呢啲五毛，大家Block晒佢哋令佢哋戶口失去效用

連尼住要負法律責任

好正 根本真心藍同真心黃都係咁撚戇鳩鳩

搞埋啲浪漫包裝就最叻

唱歌革命

我懷疑佢哋係睇咗幾年前嗰套悲慘世界電影版
當左革命係唱歌跳舞

好多垃圾借場運動打卡 搵食

其實場運動點左好多村童出去
今生只嫁前線巴

我愛國愛黨架，咪亂屈，國安法篤鳩你啊。
Nike已燒。

上住gear唱
仲唔認自己cosplay緊

搵到錢就有希望架啦

同你差唔多姐，on9。
Nike已燒。

1月1民陣大遊行，請勿嗌「香港獨立」

唔好叫港毒口號，唔好激嬲共產黨

拍片黎睇下吖燒nike
啲大陸喱都係鳩噏姐
估唔到你蠢撚過佢哋真係做
（有片的話）

你咋
你自己要認戇鳩唔好拉其他人落水

原來係呢條撚樣

盲撐根本戇撚鳩

樓豬咪教精連登仔

黃屍豬根本戇鳩

有啲醒目嘅 不過大部分on9

書都唔讀多啲 共產黨啲革命技巧又唔識

醒目果啲發左達啦

移左民啦依家數緊錢

攬鈔巴

正想講

呢啲先係醒目仔

其實呢壇嘢擺明係班中產香港人比班後生仔騎劫咗架啦
香港人由當年六四到而家都係咁，見係學生就乜都話支持，乜都話撐
有班on9中產成日以為自己同班後生仔係同一條channel, 以為撐佢地代表自己係進步既一群
問心根本大部份連自己撐緊乜都唔撚知
一比人問起就淨係識拋嗰幾個term出黎，民主、自由、人權、公義、左膠、廢老、藍絲黃絲
呢班人有個必中既行為模式，就係當個運動靜落黎，佢地一定係繼續吃喝玩樂，個社會咁撚不公義佢地日日仲咁撚開心

有另一班就將自己既失敗投射響班後生到，希望搞完一輪佢地就由無希望變有希望，但現實就係個社會好公平，你廢就係廢，無論個世界點變你都係比人踩住

原來你都有讀書

正經嘢一定係響財經台同房屋台講

以為你係on9五毛 原來被人屈

條傻仔比人串完唔忿氣扮小粉紅講嘢以為自己好撚叻叻啫

啱
班友都似返工唔如意就打老婆

Pubg真人版

屠龍小隊乜7都冇做過 又成堆人吹捧

仲要走佬去台灣賣tee賣野飲 又一堆傻鳩課金支持

19年6月頭

6月9 多人上街又點？

以連登仔既邏輯 6月9唔去遊行既都係五毛

香港人好撚犯賤

你識乜 當時個個都係屋企論兵法

個個都係再世豬割亮

又水攻又火攻又土攻 最後行行企企又話自己贏咗

美國佬尼次真係黑人問號 有槍都唔用浪費
如果班鬼佬槍都無可能其實同香港後生不相百中
美白勇D只係誇大左

覺唔覺周庭好撚扮野？

于喬bb

小粉紅智商都高過呢啲柒頭

人哋對家禁粒制都爆咗你個頭啦
你仲戇鳩鳩行過去掉個火把撚
同埋啲中佬和理非其實好唔鍾意咁
所以一直以來搞落去都係注定失敗

成個po大量blocked user

成功Block五毛，黃絲豬又贏

改圖黎不過本身都好多章